一人N個知咩來知點用但唔知名的東西

1係塞

2係咩嚟

某某女優

你兩樣都錯
1係用來連接粗膠管同幼膠管果啲,不過的確係塞入條管用的
2係一條管開N個分流

你自己都講咗個名，一個接頭，一個分流。

原來有咁GE名

我第二樣錯咩

唔識當錯
sorry,講錯左

估下

1 唔同∅氣泵喉轉插
2 一氣泵拖多氣石分流器

power supply ?

氣石我又係最近先知個名

佢應該想打多氣泵分流器

收音機？

收音機零件

雪櫃放雪條嗰格

你講緊冰格入面果個細格仔?